為什麼兩天都沒有警謊記者會？

自從黑警在上水站內，喬裝黑衣人被影後，都沒有記者會，為什麼？

本來計劃是想升級示威者武力，到處破壞，咗市民上班，令市民埋怨示威者？

冇咗謝蛇做膽索性一齊放假

是不是怕記者問？

還是未想好解答方案？

江狗唔識答問題

霞姨你搵個D人都唔跟劇本嘅，快D收番D狗糧啦

太多大話 解釋唔到

而家停手就淨係謝蛇食晒死貓，繼續就邊個出聲邊個死，咁梗係睇下謝蛇乜情況先啦

冇人肯返大灣區生活

對自己不利咪唔開
冇咩事發生, 又挑釁唔到你 亂破壞,民意又完全冇反轉 = 記者只會針對返之前既黑警問題 (721,831,1001..ETC)

等緊謝蛇返香港鶳咗俾大家睇先,等其他人肯乖乖地坐低講大話

見到謝蛇咁大獲 其他人都笠哂水

要去美國捉返謝sir返黎先

上緊藝員培訓班

班高層諗緊點走資同著草，唔得閒度稿

謝sir就係人板，仲敢開?

因為大話太多諗住冷處理就會唔記得

大佬呀，啲同事鑊鑊新鮮鑊鑊金叫PPRB啲兜

反證謝蛇真係被取消綠卡

追問721

上水站單嘢

咩都叫問pprb
佢哋嬲到罷工

叫班柒頭自己兜啦